[全民文宣]每次搭車開大聲播黑警video

為咗要令更多人接觸到黑警既惡行

尤其係唔識上網/盲撐中共既人

每次搭巴士/黨鐵

一齊開大speaker播黑警發癲既video

愈大聲愈好
等其他人睇唔到都聽到

香港人，反抗！

Push

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

我

願

榮

光

歸

香

港